今曰熱到屌炸天****

你媽真坑爹 搞到我仲著件牛逼大嬲

屌你老母

今涼過尋日唔少

痴撚線

你牛逼都吹你唔脹